{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26930",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 꿀잠 PC호텔"
    },
    "text": "バローラント、カカオバグ、オーバーウォッチ、ロール、メイプル、FIFA4、ダンパ、リネージュ、ロア、ブルソ、カート、サザンなど様々なPCゲームが楽しめるインターネットカフェの特典をご提供します。 宿泊施設は計38室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。 また、デラックスCタイプの客室には27インチのベンキューモニターが設置されています。 アプリ予約時にはタイプ選択ができませんので、入室時にスタッフにお申し付けください。 ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。 客室は2名基準で運営され、最大3名まで人数追加が可能です。 貸室は予約できませんし、施設の状況に応じて現地訪問で利用可能です。 ゲーム仕様はスタンダードからVVIPまで様々で、テレビのサイズも客室によって異なります。 フロントでは、さまざまなレンタル品や電気自動車の充電スタンドをご利用いただけます。 スタンダード客室を除くすべての客室には、個別Wi-Fiと携帯電話の充電器が完備されています。 1階ロビーでは、スラッシュや様々なドリンクや軽食が無料でご利用いただけます。 顧客のレビューによると、パソコンがうまく回るのが最大のメリットだそうです。 また客室が清潔で、ベッドが快適で、価格も安いと評価されています。 ただ、下の階ではエアコンが少し足りないのと、喫煙者にとってはもっと良さそうだという意見もあります。 全般的にすべての面で満足できる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このインターネットカフェではどのようなゲームが楽しめますか？",
            "answer": "バローラント、カカオバグ、オーバーウォッチ、ロール、メイプル、FIFA4、ダンパ、リネージュ、ロア、ブルソ、カート、サザンなど様々なPCゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックスCタイプの客室には27インチのベンキューモニターが設置されています。また、全ての客室に個別Wi-Fiと携帯電話の充電器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営され、最大3名まで人数追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室は予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、貸室は予約できません。現地訪問で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が利用できますか？",
            "answer": "フロントではさまざまなレンタル品や電気自動車の充電スタンドをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "1階ロビーではスラッシュや様々なドリンクや軽食が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "顧客のレビューによると、この宿泊施設ではどのようなメリットがあるのですか？",
            "answer": "顧客のレビューによると、パソコンがうまく回るのが最大のメリットだそうです。また、客室が清潔で、ベッドが快適で、価格も安いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "一部の客室ではエアコンが少し足りないという意見があります。また、喫煙者にとってはもっと良さそうだという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は全般的にどのような評価ですか？",
            "answer": "全般的にすべての面で満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 486
    }
}